突發 特朗普: 東京奧運應延遲一年舉行

President Trump suggested Thursday that the 2020 Olympics in Tokyo should be delayed due to the threat from coronavirus, which a day earlier was declared a pandemic by the World Health Organization.

Trump's suggestion comes as several U.S.-based sports leagues, including the NBA, MLS, NHL and NCAA are suspending their seasons or canceling events due to the threat.

"It's very possible that for the Olympics, maybe, I can't see just having no people there. In other words, not allowing people. Maybe, and this is just my idea, maybe they postpone it for a year," Trump said during a press availability alongside Ireland Prime Minister Leo Varadkar. "Maybe they do that if that's possible. Maybe that's not possible. I guess it's never happened with the Olympics. Although I think there was interruption for wars."President Trump suggested Thursday that the 2020 Olympics in Tokyo should be delayed due to the threat from coronavirus, which a day earlier was declared a pandemic by the World Health Organization.

不如道指延遲一年開市

侵侵：美國總統選舉都應該推遲一年舉行

又有多一年機會畀曹星如

其中點會仲搞得成
日本如果社區爆發埋仲大獲

Goodddddd Job Trump

奧運唔係已經開始咗喇咩
伊朗急起直追

侵侵日日9up

歐腳盃都要

可唔可以美國接手
想睇日狗仆街